真係唔明點解班狗仲係死不認錯咁款

已經柒到出全世界
話你地係暴力驅趕示威者，示威者除左得鐵馬之外身邊有咩稱得上係武器，你地就成身裝備仲開埋槍
但你地仍然堅持自己係合情合理

盧偉聰仲要全日鳩縮一句聲都無出過廢撚到
一味搵班細既黎頂

到今日禿鷹走出黎話咩唔希望道歉變風土病
真係on9到，你老母個化閪睇番條片個樣衰撚到呢

好似同人講，係呀唔會認錯架啦，我地好撚要面架
警察做野永遠都合情合理架，你地唔好質疑

冚家鏟依家全世界都話你地錯呀屌你老母
成班係到圍威喂互相安慰自hi有撚用咩
睇清楚個現實啦！